其真x 博士靈感來自霍金？

x博士漫畫登場既時候霍金仲食緊奶

邊個抄邊個 你都未搞清楚